VB寫android

岩先係書局見到VB寫 android書， 雖然係old news, 都想討論下。

VB正一辣殺(講完哩句又會比人屌打)
dim x as .....

lm

xamarin ？

其實VB有咩好處?
易學?

除左VBA 唔會寫VB
一D 都唔易學又唔易寫

寫 python 好過

無 除左寫VBA 同VB SCRIPT

最x憎d人識少少VB周圍同人講自己寫曲好勁， 走去串d programming勁過佢既人話自己可以短時間內砌到application, 反問寫java同 c/c++ 得唔得

但好似low level programming同high level programming都有咁既相互鄙視。

你肯定java 砌 application 慢過 VB

C++ 認同 特別寫 GUI
但係JAVA 真係唔難喎

vba = very bad ass
垃圾

java swing, awt果d ?

總之個重點係d VB新手成日打飛機以為自己好勁， 永世留係M$ 世界。

最基本咪呢幾個 library
javafx 靚好多

寫咩 language 唔太重要
反正都係 syntax 之分

algorithm 先最重要

其實你點定義咩係algo?
programmer自己諗出黎既「解決方法」算唔算係？

寫VB 唔係問題
問題係太多人寫慣VB
太依懶M$既一切
完全唔知本質係點

因為我只識寫VB